激罕！乃木坂46 生田絵理花眼鏡look

【#和你行 不反已出，12.8 維園見！】

民陣 12.8 國際人權日遊行已取得警方不反對通知書，是 7.21 以來首次遊行獲批—— 8.18 變成「流水式集會」，8.31、10.1、10.20 幾次遊行申請皆被禁止。今次遊行也將是區議會選舉、人權法案通過後，最大的機會向國際社會表達香港人對抗警暴、爭取民主的決心。

香港人，星期日 3 點，維園見！

不反對通知書時間：
維園中央草坪｜12-6 PM
遊行路線｜3-10 PM

【民陣 12.8 海報下載】
【巴丟草為 12.8 遊行設計的海報】

———

守護香港．和你同行｜12.8 國際人權日遊行
Stand With Hong Kong, Walk With You All:
Human Rights Day Rally 2019

12.8 星期日 Sunday｜3PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

#守護香港 #和你同行
#五大訴求 #缺一不可
#StandUp4HumanRights
#StandWithHK

未上車就盡量黨鐵 狗封左好多過海隧道附近ge行車線

多你一個人多好多 即刻出黎

乃木坂4天王